Un exemple de config xindy adapté à certains besoin en philologie.

Sera documenté sur http://geekographie.maieul.net

Maïeul Rouquette - Pas de licence car non soumis au droit d'auteur, 
ne présentant pas de caractère original.
Faites ce que vous voulez de ce fichier.
